唔好搞上水 上水今日班友全部都唔係上水人嚟

對家就係想我地多條戰線
真係唔好裝修上水既鋪
大家唔好唔記得簡sir同候志強當日點幫我地
同埋佢地既立場係偏向我地

我地係要佢爆料同講發生咩事
但係唔好搞上水d鋪

唔好裝修佢地
我知大家好憎水貨客
但現階段唔可以多一個敵人

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

推

set deadline比候志強

收皮啦班仆街牛屎佬

日日上水既水貨鋪都裝修
岩岩放出嚟?

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數